最好唔好俾阿里巴巴隻撚屌係香港上市幫中國回血

集成150億美金
仲想今個星期五IPO？

咁又唔駛

一直都應該搞港交所， 但喺data center, 又定有secondary同DR, 好難整死佢

其實近3 個月好撚多大陸呀豬呀狗都黎香港圈錢

打call of duty 6整個大既emp整林d electronics

整唔死, 如果套系統係分散哂. 911恐襲等級的攻擊都唔會整得死黨交所系統.
只有黨交所自己柒, IT9做錯嘢先會有機會瓜.

咁唯有令香港變返漁港

經濟戰, 就用番經濟方法打啦.
集資150億美元...用來第1階段協議買大豆找住利息先?

我屌你老母阿里巴巴啦
150億係撚俾你間垃圾黨企用
根本係借個名俾中共回血撐住貿易周轉資金

最好趕走哂啲客無人入飛

集完資咪有錢簽約買大豆

呢啲時間趕住集
鬼到

港交所有個data center係鰂魚涌

唔撚抽咪得
藍絲想送錢唔好阻止他們

想集資？ 屌你老母啦共產黨

data center一定最少分散3處唔同地方. 正常production要分散5-7處.
每處物理data center都分開哂唔同地方擺.
我相信目前世上只有美帝, 先有辦法物理上同時間破壞哂咁多個data center.
所以現代的分散式系統搞data center, 真係想太多.

香港人反抗運動係時候有新成就解鎖了

中國唔夠錢了

真係冇方法收港交所皮？

認真，冇。
但係好好管理自己D投資就係

仲有老散會入市？

邊會係靠散戶呀

其實唔抽咪得 散戶唔入貨
基金 完全不買大陸股
藍絲買 咪由尻佢地蝕錢

大把基金實會入，睇下MSCI奶共奶到不斷提高A股比例

連登仔:死都抽左先

廢中廢老一向唔理，而且好多財演開工㗎，仲有人話A 股下年會升好多，大把水魚